日本社運失敗的歷史

兩個重點：
1. 不可分化
（eg. 勇武和理非互鬧，意見不合就話三毛p牌）連連登同溫層都分化，出面仲點有人支持？

2. 保民意
要知外面絕大部分黃係淺黃，儘量避免傷及無辜（例如燒宿舍）、塞地鐵等大失民心既行為，保住得來不易的光環，政府家下就係想我地失民意不攻自破

希望連登仲容得下和理非意見

二百萬人當中 極多係和理非
佢地好多唔鍾意見到暴力場面 今日亦唔敢罷工

我地唯有用和理非手段 拉攏返佢地
叫佢地參與罷買 同機場集會

兩個行動都係安全同低風險 效果亦大
最緊要係可以增加返佢地參與度 唔好俾佢地變得麻木 唔好同我地割萬4

當年X教授同磁力王既爭拗又再響呢度重新出現，都係講d咁既野

建議］ p牌正負評顯示

警察被鬧就係衰濫用暴力，我地唔可以同佢地一樣

推
大家不要讓歷史重演

今日聽到好多舖頭老細對咗住佢生意有微言
（以前無遊行過的地區）

push

香港人真係搵食最重要

我知示威者好心急想成功，但人地民選韓國都搞左廿幾個星期先得，我地絕對要長期作戰先會成功，未必需求不斷升級，，只要夠堅持就會成功

呢本書應該會被連登列為禁書

請入去條LINK 到睇

大家可以睇埋紀錄片

除左唔分化之外，最緊要千其千其唔好鬧一d你覺得想休息、間中搞下笑既手足

日本就係因為有d人睇唔過眼革命仲化妝唔夠努力唔夠上心

最後打死自己友

PUSH

Push

和理非同勇武都一定要進化
唔好犯歷史上同樣錯誤

一定唔好重覆犯錯

當年日本咁好景
做乜仲要搞社運

推

經濟好就追求更高人生意義

推啊

圍人，儘量不要，意見不同，不要圍，冇用